(台測)大叔既愛:沒巨乳 得巨根OK?

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

33歲、單身、渴望戀愛與結婚的春田創一（田中圭飾演），某日意外發現上司黑澤武藏部長（吉田鋼太郎飾演）的手機裡，竟大量存有偷拍他的相片，眼見東窗事發，黑澤便直接向春田告白。春田的母親當初為了追尋自我而搬往川越市，正巧後輩長谷川幸也（落合扶樹飾演）正在尋覓住處，於是長谷川便搬到春田家與他成為室友。當自認是異性戀的春田苦惱該如何應對黑澤部長時，同樣暗戀他的長谷川也在此時表露心意，這令春田手足無措，黑澤部長和長谷川也展開了激烈的競爭

裝左睇V台就唔會見左上果舊野